新手剛買 1.4 scirocco 想寫 stage, 揾邊間好?

燒左條直出, 已加起步好似冇乜力

想寫埋 pop & band, 見老麥個啲都有, 好似好型咁, 邊間好?

09 scirocco 1.4 120k km

AFR128 幾好

入谷一齊討論吓

magtech?

1.4燒全直出係咩玩法？想追2.0耗油？

1.4乖乖地揸好過啦

1.4 燒直出做乜
EA111 喎
你想加大馬，remap就得，改到好大扭就去換埋極力子
改喉做乜

條友真係

呢間? 好似好正

1.4 係同golf 6 GT 一樣偈+波箱

原廠已經用盡DQ200 design max toque 250nm

乖乖地揸吧啦，留錢換波腦

pops&bangs 個turbo 頂唔住，唔洗諗

1.4 根本冇改進空間，除非你唔驚壞

有人chip 左都未必即壞，但超出左design max 就冇人知會點

最多咪波箱 pop and bang

Max就係250Nm
當然會有少少走盞位
但係remap得唔通你會260Nm就收貨咩
想唔推高扭力嘅情況下推高馬力就唯有喺高轉加大boost

垃圾即係垃圾

感覺到樓主應該係人見人憎既mk仔

好似CPU超頻超爆咁，好彩咪死粒U，唔好彩咪底版陪葬

車咪死波腦，唔好彩咪波箱一齊囉

跟住又可以上網屌VW易壞喇

pops and bang 一定死turbo 先

直出會令架車無哂低扭所以起步無力

係呀 幫人寫到冧偈果間😚

發生咩事

又要威又要買1.4

正宗有聲無畫

有畫呀，咁慢，個畫面好長架

唔好再影衰揸VW既人啦

專業